台北夜蒲

有冇人呢幾日係台北打算落club

Me

幾時去 我諗住去Ai

有冇地址睇睇

att入面 留個tg交流下？

psuh

出發中

準備去wave睇下

全部男人

磨腸之旅

屌 中伏 9男1女on99

暢飲係咁

聽晚 franny

去AI啦 一齊

Att入面除左ele都係垃圾

上次去唔差喎 定我食開屎唔識食飯 咁你帶我去玩啦

班台仔好撚狼死
係咁監粗撞埋黎
幾難先埋到女身又比人撞走

去暢飲要練紮馬

早知早d上黎問定先
鳩fing左幾粒鐘

留tg交流下？

我第一次去wave直頭入去一個鐘已經走場

wave呢間gay bar仲有人去

第一次去冇人帶路,上網睇啲打手講到wave幾咁無敵

g star